突發！下一作《刺客信條》有機會是維京主題，代號“Kingdom”

在[育碧宣布2019年不會推出《刺客信條》新作]後，關於系列下一作將以哪段歷史為背景的討論就不曾停止過，比如此前就有爆料稱[羅馬將會是新《刺客信條》的主舞台]

而在近日，一張《全境封鎖2》中的海報又給這個問題帶來了新的可能：維京將成為系列新作的主題。

這張海報出現在《全境封鎖2》內波托馬克活動中心，最吸引人注意的是，圖中人物所手持的伊甸蘋果。考慮到育碧一直有在遊戲裡放未來新作彩蛋的傳統，這一《刺客信條》系列關鍵科技的出現自然讓人浮想聯翩，而正上方的'Valhalla'(瓦爾哈拉)則暗示了新作為維京主題。

與此同時，外媒Kotaku編輯Jason Schreier也證實了這一傳言的可信度，他在幾個月前通過兩個熟悉該遊戲的獨立信息渠道獲悉，《刺客信條》新作代號為“Kingdom”，主題正是“維京”。並且他再次確認《看門狗3》的故事將發生在倫敦，這也和[《看門狗2》更新補丁所暗示的內容相符合]。

目前，育碧拒絕對此事發表評論。各位怎麼看待《刺客信條》的故事發生在維京時代呢？

好憎刺客嘅一樣嘢，Open過頭，成日玩玩下已經唔清楚個主線UP緊乜

看門狗3

悶

建議整香港 🇭🇰

建議整太空

是

Rdr2同Witcher 3甚至再耐啲嘅Skyrim open過刺客咁多都唔會有呢個問題，根本就係刺客系列某啲作品本身劇情散亂

唔係open過頭,而係佢d主線故事本身就一pat屎咁垃圾

今次Odyssey連主線都有幾條，玩到己經唔知UP乜
淨係殺殺殺
初初都幾有氣氛，溫泉關之戰又有Feel
後面就開始亂

仆街啦Ubisoft
本身出隻Origin話係起源刺客(羅馬帝國年代)轉個頭下年就出個odyssey玩古希臘
現代主線變到可有可無咁
AC3之前都叫佳作 之後就為左吸金一年出一隻unfinished product出黎
Assassin's creed died with Desmond

無左殺人既懺悔時間已經差好遠 唔再係刺客信條

無雙信條

殺完人冇左同目標最後既對話叫咩刺客信條

講呢part AC3最正 突顯左Assassin同Templer既價值觀衝突

敢唔敢出辛亥革命

除非出中國,否則下作唔會再想買了

Rpg可唔可以唔好再叫assassins creed
最近兩隻都冇刺客感覺

荊軻刺秦王

狗黎？

咁要刺殺邊個？

刺客幾時到侏羅紀時代

非

邊個夠膽將啲大作用中國做題材陣間班人又玻璃心又罷買

刺客孫中出